唔啱聽都要講句！依家係仇恨憤怒主導緊你哋！

知道大家依家都好嬲 ，但係都唔好俾憤怒同仇恨主導緊你哋 ，越嚟越見到就算大家喺平日 冇裝備 沖曬上去 咁樣做同送頭有咩分別？

我認為 大家 喺呢個時候 要冷靜自己情緒 唔好再畀仇恨同憤怒 去埋沒你嘅理知。 如果一味 用你嘅憤怒同仇恨 做任何決定 ，我覺得你可能就中咗班狗嘅計啦！
有計劃有計謀去進行一個行動佢嘅成效好過你一味靠冲 之前有45位手足畀人捉咗 我唔想 再有多45個 我希望大家可以沉澱落嚟！
我都上過前線食個蛋， 但好多時候我哋都唔知為咗啲咩去守？
所以我想大家冷靜落嚟 諗下次行動 有咩計仔 講好咗要走一齊走

唔係叫你哋唔好冲，係要計劃過再冲

頭先嗰個靚仔一個人想衝去揸長槍嘅白衫度 我只可以係咁拉佢走 大家已經嬲到痴咗線

推

求下你地冷靜

連做街坊食花生聲援義士都唔敢
香港有救？
冇人話要硬碰 唔好當現場冇腦
清場就走 散完再聚
入面義士聽日上庭呀！
前線唔係安全套 連聲援叫口號都唔敢出
現場大把街坊企外圍
be water唔係亂散 唔好再曲解

聰明人先至最可怕

其實我都係現場 我知道有好多後生仔都係喺第二區嚟嘅， 佢哋真係冇諗過點樣走 我同佢講咗好多次唔好等 尾班車先嚟走 到時班狗又喺旺角尖沙咀九龍塘咁樣捕住我地

平時有班人話be water /遊擊
到聲援個陣又話尾班車又話落閘
自己雙重標準搬龍門搵藉口
前線根本冇諗住送頭
be water一直都唔係代表散水第日再出

推, 要打贏仗隨左勇武都要冷靜, 有謀略

我係希望所有人齊齊整整。不存在雙重標準。只想諗下再行動

真 衝動永遠係魔鬼

發緊夢就講啦

唔好俾仇恨支配
可能大家都好憤怒
但一定要有策略要對準政權
唔可以再有義士白白送頭
希望勇武諗清楚

我好憎黑警
想黑警死全家

但我亦明白要贏
唔可以只靠仇恨
仇恨係擺喺內心嘅動力
但唔係擺喺門面用嘅手段同工具

強烈呼籲大家
嗌口號唔好只屌黑警老母
只嗌黑警羞辱佢地 呢啲留返日常生活做
公開場合嗌多啲訴求
講多啲黑警濫權濫暴、警黑勾結嘅事
否則無法拉攏嗰啲懶係理性客觀唔受情緒左右嘅人

心水清